求離線/單機pc game推薦

各位巴打有咩好介紹？

幽城幻劍錄

俠客風雲傳

AOC

指定答案 Witcher 3

unexplored

pyre bastion transistor

to the moon undertale

darkest dungeon. deadcell. ori and forest

xcom2. hardwest. banner saga

life is strange.wolf amongs us. living dead

if you are tired of mainstream game, you should try play some of the above.

elderscrolls

fallout

嘩識貨
幻想三國誌都正

小朋友齊打交

NieR : Automata

點download? 要錢?